擁有小熊綽號的SM愛豆~超級可愛呀

QQ ʕ•ٹ•ʔ

丸子熊

kai豬❤️

牙KAI屌到牙熊啪啪聲

咪能癲啦

好樣衰
送俾小妹屌
小妹都要慎重考慮下

哇
我❤熊琪
我❤kai子

丸子KAI

屌 以為彩元扮男人

非黑 對眼係有啲似